女人係咪容易有逼害妄想症

真人真事例子
我就夜晚晾衫，突然樓上幾層有把女人聲，都幾大聲下，大慨就話：「嘩!個到有個人,唔知係咪望緊我地呢?」
之後無幾耐就多左幾個人係度望實個窗口，隨後連窗簾都拉埋
我全程俾佢地睇住我晾衫 ，而我望到佢地其實背撚曬光，淨係見到堆黑影
但應該都俾佢地誤會左
另一事例
我呀媽教落買超市飲品唔好拎開面個d，一定要拎入面個d，怕有人打針落去
到底女人係咪疑心咁重

唔會重係d 咁既地方